有關健身超量恢復

想問下健身點應用超量恢復？事關時下主流program好少操一休二/三(36-72小時)，基本上一星期四五日都走唔甩，有冇精運動科學既巴打可以講解下超量恢復既實際應用？

死亡行軍

IC

21

你練好啲動作先講啦

長跑就聽過超補法

我用周打顯恢復法多